想問下登迷，唔留係連登圍爐，咁去4Chan睇得唔得？

唔通一定要去Reddit咩